揸緊車咁啱ex架車行前面

三個月內兩次喺高速撞正你架車行係我前面
準備轉出迴旋處嗰陣停咗喺度幾秒
隱約望到你既身影
感覺好熟悉又好陌生
個心跳得好快
有啲驚你望到我但又諗你會唔會仲認得我架車

估唔到過幾日收工喺另一區又撞見你
今次直情係正我車頭行過
應該三次都得我見到你

以前成日諗
香港咁細
但每日要撞見識既人其實機率都好細
9成中小大學畢咗業嘅同學
明明多數都係住埋同一區
但好似呢世都無再撞見過

所以即使分開咗
我諗可以咁樣再遇見
或者都係呢世我地之間比其他人多咗少少緣份

但再見返你
原來除咗無愛亦已無恨
只有一份淡淡對舊人舊事嘅懷念

希望你都放低咗我地之間嘅恩恩怨怨
同埋祝你同我一樣
搵到屬於自己嘅幸福

Let it go

隊佢尾啦屌

買左樓未

即係你地仲有緣份

隊尾唔係罰後車咩？

9成中小大學畢咗業嘅同學
明明多數都係住埋同一區
但好似呢世都無再撞見過

駁唔到

見到依句有啲sad

Er..... 係

尾二果段好中

He follows you

唔好講同一區啦，有d同一棟或者格離一棟，都可以咁多年黎咁多個時段都未遇過，真係冇緣冇份到呢個地步